依家啲mk妹咁嘅咩

14係咩意思

14＄

宜家啲連登仔咁蠢嘅咩

真係唔知呀嘛

G

G ?

借d已幫人宣傳

You seem like fun

14k

想屌
幾錢q

我都想

翻譯年糕

14cm

14 = 實死 = 女鬼

想吃鮑魚

141